1. localStorage і sessionStorage - це два різні механізми для зберігання даних в браузері. Основна відмінність між ними полягає у тривалості зберігання даних та області видимості. В localStorage дані зберігаються безстроково або до їхнього явного видалення та дані залишаються після закриття браузера та перезавантаження сторінки. А в sessionStorage дані зберігаються лише під час чинності сесії браузера. Дані не залишаються після закриття вкладки або вікна браузера.
2. При збереженні чутливої інформації, такої як паролі, за допомогою localStorage чи sessionStorage, слід враховувати такі заходи безпеки:
   Шифрування даних, ніколи не зберігайти паролі у чистому тексті краще паролі перетворювати у хеш-значення перед збереженням, час життя даних, та інші.
3. Коли сеанс браузера завершується, дані, збережені в sessionStorage, автоматично видаляються, після закриття вкладки або вікна браузера, де були збережені дані в sessionStorage, доступ до цих даних буде втрачено. sessionStorage призначений для збереження даних лише на час чинності сесії браузера.
